# pedro-salgado

Repositório de atividades realizadas pelo aluno Pedro Salgado durante a disciplina de desenvolvimento web.
Para visualizar os códigos, utilize as branches "exercicios-sala", "projeto-semestral" e "estudos".